今輪英超234哥都失晒分

係一個啟示

皇者曼全取三分

1哥都會

珍

今晚我地福仔會親手處決垃圾利

😳😳😳

想燈邊隊

利迷

今輪英超大熱失晒分

又黎

Ching點睇

為了造王,今年英超打假打到唔再扮大意輸

咪能燈啦

鏝 李 車 熱 阿 都失分

今周英超第2-11名 得利同狼冇失分

利唔是2-11

樓主可唔可唔好咁痴線，痢物浦領先緊幾廿分都驚失分

本身和波都比樓主燈到利記炒人456

未失咋

sorry 打錯 今周2-11得狼冇失分 第一名利永遠唔失

收到風 皇者獌今場會出盡所有力去ko利記
希望利記唔巧俾人456la